<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Tema-XP]]></title>
  <link href="http://KLIM8D.github.io/Tema-XP/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://KLIM8D.github.io/Tema-XP/"/>
  <updated>2013-11-05T11:49:06+01:00</updated>
  <id>http://KLIM8D.github.io/Tema-XP/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Mads, Chris & Morten]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Mandag...........]]></title>
    <link href="http://KLIM8D.github.io/Tema-XP/blog/2013/11/05/mandag-dot-dot-dot/"/>
    <updated>2013-11-05T11:37:00+01:00</updated>
    <id>http://KLIM8D.github.io/Tema-XP/blog/2013/11/05/mandag-dot-dot-dot</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Efter gårsdagens gennembrud fortsætter vi vores arbejde på projektet. Vi er så småt ved at vende os til tanken omkring pair-programming, selvom vi er enige om at det er ineffektivt hvis man konsekvent bruger det.
Selvom vi nu alle arbejder på de højest prioriterede storries, lider vi under første dagens tekniske problemer. Derfor holdt vi et møde med kunden(gunhild) omkring en justering af vores releaseplan.
Efter at vi flytttede de overskudende storries over til release 2, ser det nu ud til at vi har en passende arbejdsmængde, at fuldføre på tirsdag. Det er rart at se systemet, som så småt tager form. Man begynder at kunne se de mange forskellige tråde begynder at passe sammen.
Det er en god følelse. Vi er alle optimistiske omkring det endelige produkt. :)</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Så blev det fredag]]></title>
    <link href="http://KLIM8D.github.io/Tema-XP/blog/2013/11/01/sa-blev-det-fredag/"/>
    <updated>2013-11-01T11:00:00+01:00</updated>
    <id>http://KLIM8D.github.io/Tema-XP/blog/2013/11/01/sa-blev-det-fredag</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Fredagen startede med et hurtigt stand-up møde. Vi måtte konkludere at første dagens problemer havde efterladt os bagud i forhold til planen.
Dette stoppede os dog ikke i at arbejde uforstyret dagen igennem. Problemerne som havde lammet os dagen før blev løst! Vores code-first DB, virkede nu. Nu kunne vi alle fortsætte med (det nu hektisk skrumpende) projekt-arbejde.
Interfacet til galleriet blev lavet, og arbejdet på auktions funktionaliteten er under udarbejdelse. Det føles rart at være ovre de indledende problemer! &ndash; Nu venter forhåbentlig 2 frugtbærende og produktive dage. Vi har aftalt at mødes friske mandag morgen, klar til at fortsætte</p>

<p><img src="http://KLIM8D.github.io/Tema-XP/images/IMG_00000040.jpg" title="Status-fredag" ></p>

<ul>
<li>Sneer det udenfor? hohoho</li>
</ul>

]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Mareridt ved højlys dag]]></title>
    <link href="http://KLIM8D.github.io/Tema-XP/blog/2013/10/31/mareridt-ved-hojlys-dag/"/>
    <updated>2013-10-31T13:00:00+01:00</updated>
    <id>http://KLIM8D.github.io/Tema-XP/blog/2013/10/31/mareridt-ved-hojlys-dag</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="http://KLIM8D.github.io/Tema-XP/images/IMG_00000036.jpg" title="burndown" >
Dagen startede&hellip; der var regnvejr og på alle måder indikerede det til at blive en af de slags dage.
Vi holdte fra morgenstunden af et stand-up møde (ba-dum-tss), hvor vi hver især valgte en story som vi ønskede at arbejde med.
Det første time forløb, helt som planlagt, men så skete det. Vi havde valgt at bruge Entity framework code-first, og dette gav meget mere bøvl end forventet. Det var en sej kamp, som ikke blev overvundet i dag.
Imens vi arbejedet på at løse konflikterne på EF, blev der arbejdet på model og repository klasserne, samt sat diverse ting op til systemet.
<img src="http://KLIM8D.github.io/Tema-XP/images/IMG_00000035.jpg" title="stories" ></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Opstart på Tema-XP]]></title>
    <link href="http://KLIM8D.github.io/Tema-XP/blog/2013/10/30/opstart-pa-tema-xp/"/>
    <updated>2013-10-30T13:15:00+01:00</updated>
    <id>http://KLIM8D.github.io/Tema-XP/blog/2013/10/30/opstart-pa-tema-xp</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Tidligt onsdag morgen blev vi præsenteret for vores case. UCNs kunstforening, ville have lavet et system til auktionering af kunstværker.
Gunhild agerede hermed som repræsentant for kunstforeningen, og vi fik holdt det første kunde møde.
Vi havde forberedt nogle overskrifter til nogle stories, og vi fik på mødet udbygget de forskellige stories, med &ldquo;I want to&rdquo; osv.
Efter mødet brugte vi planning game til at fastlægge et antal story points per story og konverterede det til timer.
Her efter holdte vi andet møde med kunden, hvor vi fik prioteret de forskellige stories.
Til sidst udarbejede vi en burndown og fik hængt stories op på væggen.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
